Теоретичне питання
Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript

Завдання
Написати програму "Я тебе знайду по IP"

Технічні вимоги:
Створити просту HTML-сторінку з кнопкою Знайти по IP.
Натиснувши кнопку - надіслати AJAX запит за адресою https://api.ipify.org/?format=json, отримати звідти IP адресу клієнта.
Дізнавшись IP адресу, надіслати запит на сервіс https://ip-api.com/ та отримати інформацію про фізичну адресу.
під кнопкою вивести на сторінку інформацію, отриману з останнього запиту – континент, країна, регіон, місто, район.
Усі запити на сервер необхідно виконати за допомогою async await.